2016年各國女性生育及就業率，台妹敬陪末席，港女次之

港女台妹都好鐘意用生B同男人計數，但原來最唔生B又最唔做野既，就亞洲四小龍既女人，尤其台妹其次港女。反而東亞地區當中，日本架妹最肯生又最肯做野。唔知蝗國係點，冇數據。

呢個group雖然係台灣，但香港都所差無幾。

睇佢地寫既野，X登仔最愛既台妹，其實唔好得過港女幾多？

連登仔最愛係日本妹，出得廚房入得廳堂

瑞典、法國生育率係咪計埋muslim